奉勸各位唔好再狙擊羅校長

收到風佢有憂鬱症，而家我地成班好驚佢做傻事
你地係咪想搞到死人先安落？

都真 就咁益左佢太便宜佢

唔好死呀！益咗佢

係

佢比人屈，好冤枉
想尋死
佢想要既係一個公道
佢無做錯到

真

我想用性愛令羅校長開心返